［文宣］英文版黑警圖

身在海外做唔到啲咩
日日睇住連登瘋狂f5 睇到好心噏
琴晚決定整左幾張英文圖
雞乸咁大隻字講返黑警點樣暴力對待手無寸鐵嘅市民
大家可以隨便拎，放上social media
俾外國朋友知道香港宜家發生緊咩事
（今晚會嘗試整多幾張，解釋返點解香港人咁反對呢條惡法）

（另外有兩張有片，但我唔識放）

有拍片影相果啲入嚟

第一張應該係催淚水炮

push

有無多啲